深圳求職者刺斃面試官 林鄭：港青若闖大灣區 須有準備汰弱留強

汰弱留強+殺人新聞， 我學到了什麼？

有中國特色社會主義,國家發展欣欣向榮,大彎區置業首選

汰弱留強(物理)

Bloodborne 進度過左NG+7勞倫斯
我諗我喺深圳職場都冇乜對手

唔怪得香港被邊緣化

:屌你老母!

Ok比人炒就返香港👌🏻

請殺手，問佢專長，一示範就出事

sor唔夠打 不了

信7婆少少野都.死得人

老實講，香港班綿羊仔返上去一定唔夠大陸人競爭，班大陸人全部崇尚狼性思維，男既心狠殺人放火做得出，女既為左事業錢財咩嘢都得，香港班人做唔做得出

真。
大陸班友冇人性。
等於黑心食物，佢地為左賺錢乜都做得出

咁你仲水人上去做乜鳩

幾時有內地人來港求職刺斃面試官

積極上進

一定唔夠爭

打造工作崗位

見工唔洗帶 cert. 帶刀搞掂

剩係996 朝九晚九返6日無償OT都無人屌佢

支那人

叫阿同佳上去咪啱囉

問我優點缺點丫拿，問我值幾錢丫拿

唔係，要有戰鬥風格 “野鳩之狂犬” 開啟先上大陸做野

睇你咁講
女人聰明好多

唔怪得紅十字會成日告急

又諗起落毒毒個資優roommate，搞到人哋變智障嗰單

獵人考試

真 汰弱留強

教一班生活於資本主義社會嘅人汰弱留強？好唔好笑啲？你教咗生活於中國特色社會主義嘅人先啦

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

整死你上司你就可以坐你上司個位,呢D就係中國式上位心法.

港青上去請準備把靚刀

朱令鉈中毒事件是指中國北京清華大學1992級化學系女生朱令在1994年11月底出現鉈中毒症狀，最後得助於互聯網才得到確診和救治的事件。這是中國首次利用互聯網進行國際遠程醫療的嘗試。1995年5月北京警方立案調查，1998年8月無果結案，至今真兇仍未歸案，此案引發媒體與網絡的報道和外界的關注與討論

聽見都覺得恐怖

其實呢個計劃可能為佢而設
大陸公司要狼性員工 佢夠狼丫

煽動言論

無分別

都有嘅，香港人唔會競爭輸咗殺人

上去嗰班可能大部分都係nds

推呢個
香港人見工都驚死

汰弱留強(物理性)

即請

777又暗黑兵法反共

能夠無視法律道德人性，完全冇底線真係爭唔贏

佳哥大陸出世架

香港HR Go!

上大灣區要有刺死面試官ge覺悟

係傾唔埋，大陸人打工仔已經被黨媒洗左腦成年

一講香港就會問你係咪暴徒

香港咁多前線，3萬收左皮啦

又啱香港人邊夠啲大陸仔癲

purge

殺面試官

乜撚嘢都官
面試都係官

責任全在面試官一方

強者都得咁低人工 仲叫唔叫強者

面試員

傳林鄭長子林節思離開小米 「香港第一家庭」有新動向

佢個仔都撈唔掂/唔撈小米 仲叫香港人去

汰弱留強?, 大陸所謂"強" , 不就是為求目的不擇手段的叢林法則, 所以上去要有心理準備"不是你死就是我亡", 我就唔會揾條命仔上去博

認同～價值觀根本唔同

野獸社會同文明社會的“汰弱留強”唔係同一個concept .
請林鄭表達清楚，呢個係“中國特色的汰弱留強”
咁講就唔會有誤會啦
到時又話有人歪曲汰弱留強就唔好啦

留港無前境
移民無保障
返大陸又淘弱留強

咁即係點呢請問阿政府

舊刺客先得
新“刺客”係無雙

低端人口死亡＝人均GDP GOGOGO

cctvb膠劇劇情

合格，就請你啦

我完全未見過一個城市會叫人去另一個城市發展
個個城市都為左爭人 不斷推好政策
林奠唔係 叫人上去發展
班藍絲係咪真係盲撚左

HR 抵撚死

香港人均 GDP > 中國人均 GDP
中國要由香港人領導
汰弱留強

物競天擇 適者生存

去一個低人工既地方 重要汰弱留強

去得智商都低下啦

柒婆及眾狗：｢大灣區好好㗎！香港後生仔快啲上去!｣

男盜女娼

面試官：點解你覺得你升任呢個職位
殺手：我做7仔炸屌你老母

陳同佳化

叫香港人練好MMA 先好上去

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

鬼國入面打交係幾百人咁打
香港人根本唔係打開交果類人
比人打會求饒 係骨氣上面的確係輸左既

人地年齡歧視仲嚴重過香港，30歲或以上IT 狗唔請
仲有歧視未結婚既後生女（即使請左你，生仔要跟公司安排）

唔殺自己老細又點有位比你上呢

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

你講綿羊仔連登好多人應該覺得（銀）耳，但你講得啱。香港就算競爭大都不能同上面狼性競爭同日而語
可惜既係就算香港人想同上面河水不犯井水，你唔上去，人地就已經帶埋套狼性文化落嚟香港，好快各行各業都被啲「港漂」主導

班仔班女同上司屎眼奶埋都得，再笑笑口都得
鬥賤嘅香港人真係無得同大陸人鬥
人地自古以來就係玩切賓周做太監

已經有內地人來港求居火燒入境處

香港人只係果個殺老婆前既教授，唔好睇少香港人

比武招聘

作為寄生蟲咪聰明，對大眾貢獻？就係垃圾一件

香港地奉行極端資本主義，汰弱留強洗你教

邊到仲係中國特色係習近平新時代